{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108219",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥(정왕동) 나비야"
    },
    "text": "ナビヤ宿泊施設は総客室数40室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 正門と裏門には計40台の駐車場があり、駐車に不便がありません。 現在はパソコンのリモデリング作業を準備中で、サーチ用ノートパソコンは身分証明書を預けていただければレンタルしております。 ワールプールは騒音問題により一部の使用が制限されており、PCゲームは難しい点を予めご了承ください。 また、週末には公営駐車場が無料でオープンし、徒歩2-10秒の距離に位置しているので便利です。 訪問者のレビューによると、ナビヤ宿は広くて清潔で、スタッフの親切なサービスと満足できる施設を提供しているそうです。 ただ、便宜施設が周辺に不足してコンピューターなどの施設がないという短所があります。 価格に比べて施設満足度が高いコストパフォーマンスを持っており、地上に駐車場があることで大きなメリットがあります。 社長の親切なサービスは顧客から高い評価を受けています。 しかし、パソコンが利用できず、階間騒音や道端の車の音のせいで寝るには少し不便な点もあります。 そのため、貸室をする際には良い選択肢かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は総客室数40室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設では何言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設にはいくつの駐車場がありますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設には正門と裏門に計40台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設のパソコンのレンタル条件は何ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではパソコンのレンタルのために身分証明書を預けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設のワールプールの利用制限は何ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設のワールプールは騒音問題により一部の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設のPCゲームの利用について教えてください。",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではPCゲームの利用は難しい点があります。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の周辺に無料の公営駐車場はありますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の周辺には週末には無料で利用できる公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の特徴的な評価はありますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は広くて清潔で、スタッフの親切なサービスと満足できる施設を提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の短所は周辺に便利な施設が不足しており、特にコンピューターなどの施設がない点です。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は価格に比べて施設満足度が高いコストパフォーマンスを持っています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の社長のサービスについて教えてください。",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の社長は顧客から高い評価を受けている親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の不便な点はありますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではパソコンが利用できない他、階間騒音や道端の車の音のせいで寝るのが少し不便です。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設は貸室をする際に良い選択肢ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は貸室をする際には良い選択肢かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 585
    }
}